連孫楊都知警察要出示委任證

食屎啦死黑警condom仔 快撚啲中曬武肺

香港獨立 唯一出路

一國兩制
好似係

條柒頭俾人禁賽

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

post連登做咩
post連儂啦

原來一国兩制嘅分別就喺度

岩啦，呢d岩俾大陸佬睇

香港唔適用架喎
唔係咩叫一國兩制

有佢著數嗰陣咪咁講囉
冇就殺光你媽b港獨廢青哪要證明